777 想攪型像工程 (用錢攪中下階層民生. 非派錢)

會出招過水比商界就預左
用錢攪中下階層民生. 非派錢. 本小利大. 跟泰仔他信學如何用最小成本換保皇票
(加上不合作運動, 數臭你地班人., 中下階層 11 月選票未必太樂觀).

721 之後基本上未有一招係對正 777
過去兩星期打狗, 只系消粍我地.